Toen hij de zijde van mijn zus bereikte, was ze dat bewusteloos, en hoewel hij cognac in haar keel schonk en stuurde voor medische hulp uit het dorp waren alle inspanningen tevergeefs ze zakte langzaam en stierf zonder haar te hebben hersteld bewustzijn.
